有冇辦法自製到中型冇人機？

點睇？見網上好多Diy無人機 但都係小型

網上有現成4軸controller，買返黎自己加機身摩打再tune，可自己平衡